公司有個男同事....

成日係度講同邊個女同事有eye contact...
覺得人地有意思.....上星期仲話肯定隔離部門同事鐘意左佢 前題係有女友 那來的自信 點解可以成日FF

個個都有份係你冇

此post 己完

已婚

我有個fd都係咁樣
唔知佢係玩定咩野
真係好想叫佢收皮

如果d女同事唔同佢眼神接觸
佢會唔會話係對方怕醜

間中同佢講有女成日望佢等佢自HIGH不知幾好玩

佢係認真的 叫佢收皮會否太hurt

佢真係有甘講

通告各路人馬一同佢有eye contact就扮嘔